[先睇頭post 再發問] 日本上網卡 Wifi 蛋 懶人包 (8)

請問各位爸打有冇用過airsim日本的do omo？好唔好用？見佢$10/日，好似好抵咁！

唔好意思，新手出錯post，請不要回覆！ sorry!

請管理員刪post! 謝謝！